其實武漢肺炎會唔會好似愛滋病咁冇得好番?

睇住話D人「復陽」喎，其實會唔會係冇好過?

而家睇似有機會

好驚#傳染力咁高, 點搞?